.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "Februari 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [opts] [laluan_ke_ebuku]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Lancarkan Antaramuka Pengguna Bergrafik \fBcalibre\fP dan secara pilihan tambah e\-buku
pada laluan_ke_ebuku kepada pangkalan data.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [PILIHAN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Tanggalkan dari terminal kawalan, jika ada (Linux sahaja)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
tunjuk mesej bantuan ini dan keluar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Abai pemalam suai, berguna jika anda memasang pemalam yang menghalang calibre bermula
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Jangan periksa kemaskini
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Menyebabkan calibre sedang dijalankan, jika ada, akan ditutup. Perhatian jika terdapat kerja berjalan, ia akan dihenti paksa secara senyap, oleh itu guna dengan hati\-hati.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Mula diminimumkan pada talam sistem.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Diabaikan, jangan guna. Hanya untuk sebab legasi
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
tunjuk nombor versi program dan keluar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Guna pustaka yang berada pada laluan yang dinyatakan.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
